大家入嚟同我Loop依句嘢十次, 好多人已經忘記咗!

我冇嘢講, 我要見律師!
我冇嘢講, 我要見律師!
我冇嘢講, 我要見律師!
我冇嘢講, 我要見律師!
我冇嘢講, 我要見律師!
我冇嘢講, 我要見律師!
我冇嘢講, 我要見律師!
我冇嘢講, 我要見律師!
我冇嘢講, 我要見律師!
我冇嘢講, 我要見律師!

我要去醫院，我要搵律師，我冇野講，我要投訴你

pish